強姦同大屠殺喺戰爭入面其實係咪有好大作用？

例如震懾你既敵人？仲有冇其他作用？

下一城就會寧死不降

屠一城先易降十城喎

會唔會嚇撚到下一城啲撚樣着草？

消滅對方有生力量, 以前古代來講 男丁就係國家力量, 可以耕作打仗

降都係死你降唔降

大屠殺，男既殺，女既姦，會唔會更有效？

大部份士兵都係男人
所以男嘅姦 女嘅殺應該會有效啲

Err，男既有能力覆桌，女既無

投降有得講條件 從來都係

古羅馬果時係 男嘅全部拉曬去做奴隸
剩係留女嘅喺原地再用嚟安置啲老兵
好似無咁浪費

唔係喎，我睇南京 南京，守城嗰段，啲中國人（唔知係共產黨定國民黨）真係走架喎，做逃兵

重點在戰嘅有利方對待戰屠嘅態度
如果降就屠得有咁慘得咁慘，唔屠頂盡拎20%男人做勞力 30%女人做
我諗現實大部份人都降

安置老兵定安慰老兵？

應該要响啲男面前睇住妻女被二穴
然後再男女殺哂
咁其他城就會瀨屎

呢個係正規軍撤退先屠殺

人性就係咁
諗有無作用已經太複雜

殺哂其他城點知
要放一啲出去報道

有用架

不過唔同用法 唔係對敵人有用
例子係支那人年年都仲拎出嚟打飛機
吹捧極端愛國主義 合理化支共極權
之前長江三峽淹沒安徽
微博小粉紅仲大聲淹得好 為國付出

男既斬條撚出黎自己含返

唔撤退就無屠殺？認真問既
正規軍打輸一樣要屠殺，除非打贏

到底打仗咁高壓仲有冇機扯旗硬鳩去屌閪

我平日收工連飛機都冇心機打

起碼反抗 南京無反抗

屠殺係震懾
強姦係賞賜

恩威並施先有百戰百勝

強姦係補充國力
大屠殺係徹底消滅敵方再生力量

北越好似有用，屠完村之後斬咗佢條撚出嚟，再摓返入佢個嘴度，用嚟震懾美軍

自己行街見到呀sir 問下咪知

江湖姦殺令

應該會有，你長期處於一個緊張既狀態，呢個會關乎你既生死，所以你有極大壓力，戰場上無咩你會開心既事，但你屌閪會有舒暢既感覺，發泄，所以應該會有

要睇國家大小 戰略目標 同軍紀而定

我諗打扙應該無人會理軍紀下話

留返啲比人姦到行都行唔到嘅細路女
爬去其他城求救兼傳達
唔好客細路仔
大咗會報仇

南京有啲係國軍臨撤退殺人
走咗就入日軍數
仲有，好多數字吹大咗
一個幾萬人嘅城市點樣死三十萬人？
另外，南京當時係有歐美租界
1937年嘅日軍敢唔敢入租界殺人？
如果敢，就無必要拖到1941先攻打香港

開頭夠話唔打美國 後面又打 戰略問題 先後

可以令敵國人民怕左你(見到你就逃走,唔會無啦啦變左民兵)

可以當係一種獎勵比自己軍隊,等佢地有更大決心去攻下一坐城

強姦比到你權力控制既快感（假設你係散仔日日聽order）

主要係睇指揮官同當時士氣
當時殺到興起 你又諗下打仗一定離開屋企一段長時間
加上隨時會死巨大壓力？
一旦有一班人做 好易感染到同陣型士兵
作用就冇話 主要係指揮官俾士兵發洩壓力啫

其實屌得落既女都係得１０～２０％

可以摧毀成個社群的凝聚力。

比人姦過不分男女都好難融入返自己社群，如果有埋小朋友直頭可以洗埋人口。

前民族主義仲有用
今時今日會同你死過

南京個陣有乜可能得幾萬人
首都黎

estimates that U.S. servicemen committed around 3,500 rapes in France

estimates of the numbers of German women raped by Soviet soldiers have ranged up to 2 million
At least 100,000 women are believed to have been raped in Berlin
estimates the number of rapes committed by U.S. servicemen in Germany to be 11,040

有無睇過慾蟲？？

軍人係殺戮機器，需要呢d 黎激勵士氣

但係今時今日又好難用返屠城呢個例子
不如話如果比狗咬到
唔認就十二年
認加篤灰就四年+求情
我諗好多人都會降

屠一城以降十城
應該係指唔降我打入黎一定屠鳩你
其他城見到咁 佢地咪開城囉

一種獎賞心態
戰利品

降咗殺好多都